華強路d 仿製 iphone,點解可以用到 ios?

同真既無咩分別，但半價

連衛兵進場未

遺失咗嘅iPhone去晒佢度散貨
拆件、破解、加啲山寨parts又一部

用到ios?

因為唔係仿製，係真iPhone零件
積木砌埋一齊都係iPhone

積木機
真 logic board
其他都假零件或二手

重點係你唔知用用下
毒果會唔會 ban你假零件
以前都 ban 過假 touch id

積木機 除左玻璃冇所謂，其他可以全部真原廠二手零件

佢d 零件先新, 二手/ 壞個d 換返哂去apple store 到啦
唔係點解香港applestore 唔俾退機

連個ios都係仿製。

香港store好多年前都無得退機

用假零件dummy機送修換真零件機

穩賺不賠

It's been reported that some iPhone models, particularly iPhone Seven emit radiation over the legal limit so I suggest Samsung Note Ten Plus to you instead since it so far emits the least radiation out of all phones. Samsung Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation.